試著說：「有冇好推薦」。不要說：「有冇好推介」

或者好介紹

試著說：「有冇實體店」。不要說：「有冇門市」

推薦同推介係有唔同架，讀多幾年中文先出po啦

依家回一個貼幾錢 係咪中聯辦有專業訓練五毛既地方 要讀幾耐

有冇好介紹囉